【捐款達標】李嘉誠捐200萬元救小可仁

《蘋果》今日A1頭版報道，罹患罕有心臟病的17個月大男嬰張可仁，確診患罕見癌症「第四期神經母腫瘤」，需要募捐200萬元醫療費用，今日李嘉誠隨即捐助200萬元，即時達捐款目標。

張可仁體內癌細胞已擴散至頭骨、腰椎和盆骨，壓住脊髓神經線，並轉移至骨髓，並有癱瘓危機，急需接受免疫治療度過難關，惟免疫治療屬自費項目，中大醫學院6名教授公開呼籲為可仁募捐200萬元，希望助其接受治療。

今日中大發新聞稿指，李嘉誠基金會主席李嘉誠得悉張醫生一家的情況後，深表關注，昨晚聯絡霍泰輝教授，希望立即啟動《愛能助》下相關的兒童罕見癌症資助項目，以解燃眉之急，並請霍教授向張醫生和家人轉達安慰和鼓勵。

李嘉誠基金會今天即時額外注入200萬元予《愛能助》醫療計劃，讓中大能及時幫助有關患有罕見癌症的兒童。新聞稿又指，李嘉誠希望事件能引發社會各界對兒童罕見癌症治療的關注。

李嘉誠基金會本年8月19日宣佈捐資1億元，在醫管局和香港大學、中文大學支持下推出《愛能助》醫療計劃，其中向兩所大學醫學院各捐資1,750萬元，為未能得到政府資助的「夾心基層」病患者提供經濟支援。
掉幾毫出黎即時達標，cls

誠哥順便救埋我啦

誠哥一個人就捐到達標

有錢真好

要救邊個都得

咁就多左個契爺

今朝連登仔仲乜乜柒柒
依家唔撚關你地班垃圾窮撚事

掌握香港人生殺大權

但係到最後,佢連自己都救唔到

如果e個手術成果既data係屬於誠哥而又可以賣出咁值幾多錢

李嘉誠基金會主席李嘉誠
thanks

全身都有，咁都救得返真係奇跡

玩撚晒喇

誠哥契仔

以佢既名氣真係唔需要做依d野出位
真係蜘蛛俠咁
能力越大 責任越大

爸爸係醫生，媽媽係老師。同情歸同情，但冇可能2球都籌唔到。

扔200萬做實驗 幾抵

200萬對於佢黎講 真係廿蚊咁

捐兩球其實係害左個細路

我都覺得係畀果班教授做實驗，病例難得

救番佢係咪真係對佢最好
教授拎光環
捐錢又拎光環
但係個細佬痛苦一生

捐錢俾醫生+老師既仔

連佢自己老豆老母都唔諗住救，個老豆做左幾十年醫生，老母係學校主任，咁都冇2m?

係你角度諗佢係20$
係佢生意人既角度就唔會咁諗了
你醫好左又唔會有金錢回報到比佢

李嘉誠：200萬？我半日都唔使就賺返啦！

我隻大牙都痛左好耐 痛到就黎休克
誠哥可唔可以捐下錢救我

一個價位上落都唔止200萬啦

點解無回報 佢賺左好多野 個人形象 聲望 價值觀

名譽人氣好重要

香港咁多億萬富豪, 但係肯衝出黎捐200萬的得佢一個

咪係 csr都有教 無形既資產先係最重要

係10分鐘就返黎

試下唔好咁睇少誠仔
使乜半日啊

不，係一粒塵都不及

幾分鐘賺返啦

而家都係靠父幹先引到人捐
一個醫生, 一個老師

佢既地位一早上左神台啦
就當佢要名喇
點解得佢一個有錢佬出錢先

窮人出事又唔抵幫, 新移民出事又唔抵幫, 醫生家庭出事又唔抵幫,
老老實實, 連仔心目中有無個收入圖表睇睇邊D人先值得幫, 醫生個個都搵成球個月咩, 屋企唔係做生意既點隨時隨地拎到2M做手術, CLS,

BTW, 誠哥好波

有人有需要，佢郁下個手指頭都可以幫到，有機會救返人一命。
就係咁簡單，咁都要搵位攻擊

岩先有人仲笑佢

當年比大富豪勒索都唔見左十億幾

200萬，幾秒都賺返啦下話。

兒登又炒車

呢單野連誠哥都覺得值得捐

咪係 真係痴撚線

唔救麵粉大學生呀？ 意外黎架 喂喂

老豆係醫生連兩球都唔肯拎出黎

就好似有錢人鐘意屌明星一樣

比咁多錢

佢地要屌明氣，唔係屌閪

咁當做病例去醫都係造福人群…

成立基金會，本身就係做呢d野
d錢反正當係潑出去既水，只不過順便賺埋光環
捐俾廣泛報道既醫生bb >> 捐俾寂寂無名窮人

名譽地位無人會嫌多
好多有錢佬都好有善心你唔知啫
不過人地匿名捐咁解

散紙

大把人要你救
救個BB仔

以前睇訪問講 每日至少有50人去誠哥present 賣橋 如果誠哥睇中就會投資

冇錯 洗鬼你捐

淨賺無咁跨張啦
當佢5分鐘賺200萬
1日24粒鐘咪接近6億
1年咪成賺成2000億

個醫生老竇之後仲會入長實當報恩

你憑咩咁講

所以話pr功夫做得幾好 依單野點都有賺
不過賺係無形既value

屌你老母連登仔做乜啫，你有份捐咩！無就收爹啦垃圾！

其實可能真係冇錢

老豆做咗18年醫生
老母做老師
無二百萬

點樣屌名氣

想問返如果真係捐咗有無得退返？
橫掂而家都夠數

老豆： 早知講夠四百萬啦

一係就去左啲唔見得人既地方，一係就自己規劃有問題。講真誠哥拎去幫其他窮人家庭好過

本年度十大奇聞

人地秒秒幾千萬上落呀

只能話 個BB好好彩救得返 幾多錢都唔係問題...
但另一方面誠哥好閒就 秒殺左個200萬 個感覺好唔知點咁... 好似冇上報個d 又冇錢做手術個班人...
點都好BB仔生存到咪好

連登仔仲精明過誠哥

醫生老豆：下 要我賣左層樓套現200萬 我供得好辛苦架wor

好出奇？
好多人入不敷支！

FORBES話佢2018年身家308億美金。

2402億港紙。
當佢年回報3厘，一年賺72億

一個月賺6億。

原來賺2百萬要一日先得。

正常家庭醫生一個月都十萬八萬，條友仲要做左成20年

20蚊都無

邊個再話錢唔係萬能唔該收皮

大學畢業後幫長實打工

其他窮人冇機會上報

「二百個買到條人命做人體實驗/幫到長生不老研究，抵」

連登仔只會話自己最抵幫

見到人地有人幫，會好嬲豬

數學拎乜 grade?

可能一路醫佢已消耗盡錢財

行入任何一間銀行都借到啦

真係好撚出奇,一個醫生一個教師咁都可以入不敷支

咁香港其他家庭點撚算

誠哥要幫仔仔積福

佢老豆係醫生先有得上報同叫人捐錢

2000萬

佢睇錢咁重都肯dum 200萬出嚟

其實可能好那貴條數，咁那復雜個病

同埋佢識好多出名教授。你睇唔到咩，李嘉誠係揾D教授捐錢。冇見過個事主一家人。

誠哥好波！

唔知個仔第時大個左會點諗，個仆街老豆老母生左第一個出黎已經係自閉，仲要生佢出黎。出左黎發現有事又唔肯自己拎錢出黎

200萬誠哥打個乞痴就無左，比定唔比仲小事過你同我考慮凍飲加唔加兩蚊

不過最搞笑既係，講慘全香港大把人慘過個醫生，講窮亦都有排都未到佢，偏偏唔知點解咁多人會幫佢Forward乜乜物物咁。
我唔去考慮個醫生自己點解無錢/無能力借，而係佢有乜野咁特別，要咁多人去同情佢幫佢？真係諗唔透

利申 對捐同唔捐無立場，純粹唔明點解佢會有咁大號召力

所以話有能力一定要讀港大/中大神科建立人脈。

識人好過識字。

人脈勝過一切呢個世界

中大嗰6位教授自己唔捐
老豆做咗18年醫生 老母係教師

咁多人個個高薪厚職 少少錢都唔肯出

起埋d垃圾樓
幾個露台嘅錢

其實誠哥都幾難做，想幫唯有捐200萬

捐20萬，比人話你孤寒
捐180萬，又比人話你串，漏少少比人捐
人地要200萬，你又冇理由捐多過呢個數

佢唔捐無人會怪佢
就算想捐都可以匿名捐 捐幾多都得

1個鐘賺成八十幾萬
真係一個上晝唔使就搞掂

醫生老豆：屌，早知計埋個仔之後果幾廿年既醫藥費，報夠20m

香港人有錢就買樓...
西九住緊嗰間二千呎都未供完
以前買畀阿媽住嗰間無租收, 每月仲幾千蚊管理費
上年又買咗間仲未收樓, 過多幾個月就交吉
話就話成億物業, 但全部要供, 現在個市又跌, 真係拎唔出200萬cash

今朝fb仲有班人話乜乜77一個校授損30萬
依家誠仔一個人搞掂

啲窗台加大 1 mm 都賺返嚟

咁教授肯搞30萬都好好啦，好過垃圾網民一蚊都冇捐係到嘈嘈閉。

以後有急病睇醫生可唔可以搵誠哥claim返錢

同埋個大仔自閉唔洗錢咩大佬

sad but true

都無人講過話捐
係fb班人ff

唔計蝕？

哇好撚酸，嘜鳩救佢＝害佢，咁撚様都講得出，你老豆真係當年無射你落牆生你條廢鳩出黎真係害撚左個社會

窮人抵幫，大陸植民窮人先唔洗幫

做廿年醫生都無兩百萬積蓄咩
平時點洗錢？

諗起bill gates五秒買跑車圖

要你生就生

你健健康康無病無痛緊係咁講

十年後又多錢過你成家

林鄭：誠仔香港急住大嶼山填海，但係阻力好大未過到撥款，捐住幾千億嚟救命先

亂咁洗之後話入不敷支，好撚野

On99
咩柒都有得屌
你咁撚把炮又捐左幾多錢呀
睇你個款射左幾億精蟲落keyboard就有你份

誠仔，近排我差咁d學費，幫我比住先ok？

成班一蚊都無出過又要大大聲屌人為名聲而捐

誠哥好有社會責任意識 抵佢發達

一個仔自閉，而家出事呢個 一出世果陣而家有過罕見心臟病，洗哂啲錢真係唔出奇。

而家誠哥搞掂左條數，集氣希望個bb好啲快返好過啦

好撚型

醫生個仔係夾心階層

老豆係醫生，可以靠誠哥
老豆係窮撚，訓係公立等死啦

誠哥

一個家庭有咁既收入就有咁既開支, 加上佢一個人養五個人, 唔係個個專業背景既家庭都會隨手幾百萬流動現金, 再講, 佢仲有一個自閉既小朋友, 亦因為佢地有能力我相信度佢地己經花左好多錢係大仔度, 醫生一定個個一億幾千萬身家咩......

他只是個孩子

如果真係咁重要個個有錢佬都撲出黎捐啦
你地既諗法同d話用facebook比like想搵人sponsor既人一樣
都係諗得太多諗多左 好名譽係有用 不過肯定冇你地諗得咁有用

假設普通人身家有500萬，李嘉誠有2800億，咁計翻李嘉誠既200萬，200萬/56000，其實等於一般人既$36。其實跌左都唔知

佢係靈實做，唔方多錢。中大醫學士，唔係港大呀大佬。
你睇下中大醫生好多淪落到賣假紙。

當連仔用兩個鐘爭論緊值唔值捐時，誠哥已經賺左二百萬返黎

$36 對普通人黎拈葥好少好少

人到無求品自高呀

有生過仔既會明白多好多

普通人身家邊有500萬
又或者係我低於普通人家

有誠仔加持

連登仔真係痴線
講到個個醫生老師都好有錢咁
人地兩邊屋企人唔洗養？
人地屋企有負擔洗唔洗登報講比你地知？
依家李嘉誠自己一個捐晒又係度酸人傻仔
係佢眼中200萬算咩？
你估佢好似你地睇廿蚊都睇得咁重呀？

估唔到連登仔都要吹奏成哥

契爺 我都有毒撚症要200萬醫

全香港百佳屈臣氏要賺200萬應該係1分鐘內可以完成

換成我地窮撚應該係幾蚊

師兄冇錯，睇住個小朋友就諗起自己個仔如果係咁就慘

誠哥秒秒鐘幾千萬上落 2球散紙來
不過都有心

慘既人多的是 又救得邊個呢 照我話真係唔好救 話我黑心都咁話

係上帝既考驗

我諗呢單係極罕見既病 對醫學界會都有好處

有錢先有得生存

2000年做醫生，做左18年
老婆都係小學主任，係近年先無做野

會200萬都無？
係咪因為供緊幾層樓，所以手緊？

理想：
李嘉誠基金會今天即時額外注入200萬元予《愛能助》醫療計劃，讓中大能及時幫助有關患有罕見癌症的兒童。新聞稿又指，李嘉誠希望事件能引發社會各界對兒童罕見癌症治療的關注。

現實：
200萬用哂嚟救某一個小朋友

其實咁做算好事定壞事，同病房仲有幾個都有一樣既病，人地又會點念？救得1個咁其他人呢

做醫生個仔真係好

誠哥冇得輸

願意以一百個連登仔為牲祭
為誠哥添壽十年

如果係窮人既仔，佢會唔會已經過身

無新聞價值，可能岩岩又死左兩件

佢地無一個有錢既醫生教師父母。
佢地無受助既資格。

想知班醫生同學 夾埋捐左幾多

200萬真係救得返.

哦，醫生教師既後代應該係要救，資優人種

救醫生之後，好過救窮人

有錢人carry晒

收入同盈利你識得分未？

發財立品

而家退休妹下妹下冇嘢做 得閒咪捐下錢 果少少散紙姐

咁你同個b交換身份你肯唔肯？

我窮撚到剩係買人壽, 一有乜事直頭唔撚醫, 準備訓棺材, 錢就留返比細佬妹買樓

好心連登仔要屌都搵岩人屌啦
屌捐果個
唔屌無捐果啲

做醫生都要人捐錢,其他平凡人點算

你老尾揀人黎捐

知唔知咩叫賺

李嘉誠身家係2800億
當一般正常人身家係100萬
即係28萬倍
佢嘅200萬即係正常人差唔多七十蚊左右

半日
半分鐘都比多啦

2毫咋 平時找錢跌左都唔執個啲呀

好多連登仔其實真係好中国人，由頭都腳趾尾都充分流露出中国人既氣息

屌扮撚曬野救佢 講真有錢醫最多咪吊命 咁鍾意幫不如代正苦向全港每人派一萬

誠哥身體健康壽比南山

根本唔係無係放棄

有咩問題?d錢本來係人地既,
冇人係應份將自己既錢捐俾你,
不論出於咩目的都好,都係幫左人,
如果個個有病都要搵有錢佬捐,
幾多億身家都唔夠捐

你哋會唔會諗得太複雜
明明係一件好簡單既好事
比連登仔講完一堆陰謀論竟然可以講到好醜陋咁

1個人 會有一種諗法
100個人 會有100種諗法

硬係揀啦
唔通捐畀支那蝗同等死廢老咩

誠哥鐘意救邊個咪救邊個

百佳屈臣氏做100蚊生意只有幾蚊落袋

何來一分鐘可以賺到200萬？一分鐘可以做到幾千萬生意？當佢500間鋪都要每間每分鐘收十幾萬 你自己企係counter 計下有冇可能

我覺得連登仔如果係文化大革命時代，一定會發揮得好出色

做醫生唔係專科，都係一個月都係搵八萬，如果要養一家，仲要養埋四大長老，每月淨埋都唔係好多。

真係好好笑，誠哥欠撚左香港人？

最弊連登仔啲諗法通常都酸到仆街

有醫生自己生癌無錢醫

佢會覺得用二百萬救到一家人係抵

發財立品 又有邊個可以做到

你估佢搵香港人咁多唔洗還呀？屌你老母

入職加津貼唔只八萬，佢地可借貸，銀行好信佢哋

誠哥不如捐錢救救香港仲好啦
啊小可仁救翻都晒錢，大個仲辛苦

個個連登仔唔做心理學家真係嘥晒

恭喜你加入共產黨, 你既共產思維一定幫到強國發揚光大

巴打咁有心機理啲白痴仔

應該係話香港有幾多有錢佬能做到

因為有理性諗法個班未放工

講到唔捐比佢地會捐比你地咁 不過講真 誠哥以有超級大富豪黎講 都算對社會最無貢獻個個 唔明吹奏黎做咩

連登仔：做左20年醫生都做唔到專科醫生，好明顯個人有問題

有咁ge收入就有咁ge開支呢個講法我覺得唔係理由
至於其他你講的野 養家 照顧自閉症兒童
就有可能係令到佢唔夠錢的理由
所以我好想知佢啲錢點洗法

兒登仔又可以當人地神咁拜， btw吸左兩代腥港豬血飽足幾十年， 打個嗝啫

9成炒緊股票

尻 up 都要有基礎

500x10萬都5000萬啦
5000萬賺200萬點解冇可能
簡單d計50蚊賺2蚊
而且一定冇咁少 d野賣貴人地咁多

共你老母

巴打而家落百街企一分鐘 睇下班收銀員一分鐘嘟唔嘟到十萬貨

冇話依家得
星期六日一定得

講真需要安樂死多過二百萬

你岩
分有錢人家產, 仲惡過共產黨
你山賊黎

咁你聽日落百佳企一分鐘，我比你揀間哂大既百佳 計哂咁多部收銀機

共產黨得個名 邊個同你講共產黨會共產

散紙既零頭就夠啦
唔使一個人

誠哥不如養埋佢成世啦

正確少少嚟講係7個鐘

對誠哥嚟講200萬只不過係各位最低工資嘅朋友仔嘅241蚊

救埋我啦

連登仔個世界係咁
憎人富貴厭人貧

岩呀, 等緊你去矯正呀

誠哥好似2000億身家 2m應該係
0.000幾%

靜係百佳未必得
加埋屈臣氏唔係冇可能
當然你話係咪入曬誠哥袋就一定唔係

算，真係弱智。
都係唔同你講

誠仔一個人捐就達標
屈機到

懶醒就懶醒啦

誠哥話：碎銀

以救人為名 人體實驗為目的

可仁的父親張俊傑本身是醫生，2000年在中大醫學院畢業，他另一兒子患有自閉症，太太辭掉小學主任的工作，全職照顧小朋友，並要照顧父母親，經濟上未能承擔高昂的醫療費用。

一名患有罕有心臟病「主動脈狹窄」的17個月大男嬰，近日不幸再被確診患上「第四期神經母腫瘤」，現正在威爾斯親王醫院兒童癌症中心隔離病房接受化療，之後需要接受自費的免疫治療，需費200萬港元。中大醫學院在facebook呼籲大眾捐助其父醫療開支，當中具名的包括4名教授、1名副教授和1名助理教授。
中大醫學院的帖子稱，17個月的張可仁，出生第4天時已被診斷罹患罕有心臟病「主動脈狹窄」，需要接受緊急手術，到近日再確診患上「第四期神經母腫瘤」，頭骨至腰椎和盆骨均有癌細胞擴散，脊髓神經線更被癌細胞壓住，痛楚非常，有癱瘓危機，癌細胞並正轉移至骨髓。他目前在威爾斯親王醫院兒童癌症中心隔離病房，開始接受化療。
院方指，可仁往後的治療方案，將包括化療、手術、放射治療、骨髓移植和免疫治療，治療時間約一年至一年半。他完成化療、手術和放射治療後，會進行骨髓移植，之後需要免疫療法，以大幅提高其存活率，由20%升至50%。然而，免疫治療需要病人自費，所需費用高達200萬港元。
可仁的父親張俊傑本身是醫生，2000年在中大醫學院畢業，他另一兒子患有自閉症，太太辭掉小學主任的工作，全職照顧小朋友，並要照顧父母親，經濟上未能承擔高昂的醫療費用。
中大醫學院2000年畢業同學會發起籌款，目的包括為可仁進行骨髓移植後的免疫治療，以及引起社會及政府對兒童罕有癌症治療的關注。

我有1億都捐

誠仔：數百萬當係碎銀，Super!

少擔心

李＋X一年睇醫生要幾錢？係咪個個月都全身檢查？

我都覺 似係做研究咁 真係為一個普通細路捐兩球咩

老豆醫生仲要識一班中大醫科教授,誠哥今次係賣個人情俾班醫生O者.

仆你個臭街 香港咁多有錢人
是但搵幾條友十零廿萬都冇人認投
都起碼好快籌到一半
結果李生仆出嚟秒殺

腐皮畀邊個 均真啲好

你有邊一忽係值得比人幫？

最好捐比嘈果班連登仔

李嘉誠醫學院都有啦，200萬濕濕碎啦

1 2 200萬 了

有錢唔一定會肯拎出黎救人

誠哥請黑傑克搞掂佢啦

收入多=/= 現金多 .

我身家10萬到無呀

可能佢有個孫有類似既病

誠哥好波

能力越大
責任越大

2蚊

2 毫子

200萬
係佢眼中等同散銀有咩分別

佢按層樓借錢都得啦

唔差在救埋我啦

點解李嘉誠捐二百萬有人贊，我捐三百蚊仲多冇人讚

醫生+教師每月應該都有10幾皮人工啦
好想記者訪問下個細路老豆老母每月果10幾皮使哂去邊

佢捐錢還捐錢
唔理佢出發點係咩 咁多有錢佬淨係得佢肯捐

2按可能無咁多$

李生有遠見又有錢

大吉利是！呢啲捐助望都唔望有啦

咪就係
你估誠仔得間百佳咩

2分鐘已經得

秒秒鐘都成千萬上落

呢d濕濕碎啦，人地之前向離島天水圍屯門每個DSE考生派5000蚊

玩期貨操盤一分鐘就夠啦

應該都醫左陣洗晒儲落筆錢先開口叫幫手

一、做醫生日日見病人，個個都捐咪唔得掂？而家發起籌款，仲唔夠？高薪厚職就奉旨要慷慨解囊？
200萬除6每人三十幾萬，呢d叫少少錢？

二、你又知班教授冇捐？

三、聖人你今次捐左幾多？

窮又話放過個細路無謂令佢繼續受苦
有啲錢又話人兩百萬無理由籌唔到係到呃錢，咩咁細個就咁不如死咗佢好過

呢個真係好撚好笑

成班連登垃圾一口咬定人地父母唔肯出錢，係憑d乜？
人地個b生cancer 前已經有罕見心臓病，呢度已經洗晒佢d錢有乜出奇？

日撚日有人有癌症嫁啦 憑咩可以見報搵人幫 話之佢咩罕見癌症

捐錢贏人心 順便扣稅

你咪咪撚幫lor
見報又要你批准？

Btw, 蘋果慈善基金日日都有平民百姓冇錢醫病case見報的

自作孽不可活

其實葡萄啲乜
大家好想有病等人捐錢比你醫

做醫生 200萬都無

講笑咩

係咪你老母cancer冇錢醫所以死左，搞到你連咁都要妒忌

醫生就一定有錢架咩

無政府資助

誠哥的投資唔會錯，誠哥有咩事張醫生要識做喇

收皮啦你

學下中文啦

嗰基金係俾兒童罕見癌症
咁到有得酸嗰班兒登仔係咪生癌上腦
btw誠哥好嘢

而家無 就大家幫 日後搵到 會回饋社會就好
但幾多人做到？

佢有事全港/全世界最top醫生爭住救
咩鳩嘢張醫生識做
用下個腦係咪真係咁難

子孫或者自己落難/
有d 唔見得光既野，有頭有面既人唔願做/
第時個張醫生做到好高層
得唔得？

但呢個係被動收入 而且forbes應該低估咗財產
而且一日工作8小時計 再進取啲都無問題

講真我覺得老豆老母係用晒啲錢醫個仔之前啲病度 令到今次冇晒錢 所以要叫人捐 佢個仔有呢個癌之前都好似仲有其他病

救你老母 我去英國買個島都唔洗二千億 你叫班新移民過嚟住幫我打工就差唔多

make sense?

Make sense?

$5買條六合彩搏幾千萬又make sense?
on9, 人地拎好少散錢出黎避免黑天鵝又要同你講？

共產黨

誠爺唔好比佢停

其實醫學院呀從來冇試過喺自己個facebook度啦為病人籌款㗎

神都係人，佢只係做到D人做唔到嘅事

醫學院從來冇用過自己 嘅facebook 或其他官方去到湊錢畀病人

佢比哂旗下員工半日薪+價位上落 無幾千萬唔洗過一日。

醫學院之後幫佢一個醫生，可能佢好有背景

咁既家庭背景都要人捐 真係唔敢想像家景唔好既會係點

李嘉誠都會睇蘋果

其實中大醫學院誠仔有份

我知港大醫院都有
無諗過佢都睇蘋果啫

誠哥偽善撚

樓上個個小學雞，升官，發財 死老婆
有無聽過
佢係行運行到腳指尾

小可仁老母做雞幫誠哥口爆 奶春袋先可以和番條數

On9毒撚

聽電話果個唔知咩心情
「喂?」
「我係李嘉誠」

2 蚊咋

捐果200萬咪又係我地身上吸出黎既

呢位巴打你就真係要搵醫生驗下個腦（如果有）

佢洗乜自己睇 每人特登有人向佢滙報各大小新聞

散紙黎姐

癡撚線
其實個細路仲有機好返咩

好似兩個仔都有問題, 基因有問題

誠哥吸咁多血 捐錢扮野都要啦

呢單野如果出自公屋仔 老豆老母咬綜援又或者基層既 會有人出聲有人理咩

大劉個啲去曬邊

誠仔唔係全數資助個bb

原來唔係全數資助

呢個真
成日話發財立品
但做到發財立品嘅其實都唔係幾多

認同
no offence 但自己成身病痛 第時又要養個永遠都長唔大嘅呀哥

我有叫佢幫我咩戇尻 我話全港派一萬包括你（除非你係支那仔翻牆啦）

李+x係咁咦都2百萬
如果佢睇你唔順眼 哼哼..

但你唔會無端端響街畀廿蚊陌生人

救得返唔止佢一個，仲可以以後用呢個方式救其他同樣病患

原來你半日都只賺到廿蚊

以上面巴打見解，捐畀你係害咗你

咁又唔見其他有錢佬肯捐呢少少錢

但連登仔覺得佢害緊個細路，咁又點賺到形象聲望呢？

冇人駁到

其實呢單野想知點解會推左出黎
平時果啲窮人無藥醫又無人推

佢個基金會一直做緊善事，只係呢單上咗報啫

唔通救你呢件癈人咩

佢地鳩up吓啫
又唔洗佢地捐，葡萄撚係咁賤鳩格架啦

條數係佢老豆任up嘅咩原來

你指成竇仔女嗰班新移民

姐係派既話你冇份

有上有落，咁即係打個和啫

慘係慘， 但咁o既case擺明救唔返。
其他野，唔想講了！

好撚多捐左都唔要名架。。。

巴打走呀，呢度我頂住先

咁都諗唔透，你都幾撚柒蠢

所以根本唔係能力問題，大把人有錢都睇住你死，呢點先更顯得誠哥係發財立品

你可以揀其他發展商嘅樓住，冇人迫你買佢

其實以佢社會經驗，佢咩風浪咩咀臉未見識過，班蟻民心態根本膚淺

人人不損一毫，人人不利天下，天下治也

我唔係有錢佬答你唔到

咁樣同誠哥比身家，知唔知醜字點寫

呢個交易好值得

即係佢有義務幫晒全世界嘅病人

香港窮人一定=新移民？你個腦裝屎架？

而連登仔就偏偏揀晒最醜陋嘅諗法

你都用咗納稅人好多錢，快啲還返畀我啦，屌你

港豬是包括你嗎

大個做伯佳執貨同+X哥家族賺$

你講緊邊個

一講新移民即時起晒鋼，唔通講中你

我話你個腦裝屎就即刻老屈我係新移民，唔通比我講中你個腦真係裝屎

發哥

心臟病+神經母腫瘤

做完手術都係生命戰士模式好快死

兩毫子ja

可能醫頭兩年已經洗晒積蓄呢，一個手術要200萬喎？

老豆做醫生都無錢醫病

今日又出報話誠哥200萬唔係全數幫小可仁，剩低果筆有冇巴打認頭啊？

其實要救人，咁點解要比錢？唔比係咪等死？